男仔把聲好聽真係屈晒機

只要把聲夠Man 有磁性 又溫柔都加晒分
最驚男人老狗雞仔聲 沙沙地都
但十個都未必有一個
男仔揀女朋友會唔會考慮把聲好唔好聽

樣衰但靚聲點睇

會好想同佢瘋狂錄音

俾過幾個女仔讚把聲好聽

包括前度

最終不敵mk仔

把聲真係仲緊要過個樣

唔介意樣衰
把聲吸引 > 個樣

會不斷重覆聽
如果把聲唔好聽 禁佢段錄音都費鳩事
叫佢咪撚再錄添呀

唔好咁迷戀我啦，我份人好低調架

點先叫做好聽？

無所謂
靚聲

有冇例子

諗起教英文個蕭愷一

鄭子誠

正諗住講

陳欣 蘇強文

正呀
浸佬味

講野唔清楚又點睇?
唔係痴脷根嗰隻

成日俾人讚把聲好聽 但咪一樣無囡

正到

把聲好難聽 有冇可能改善到

其實靚仔仲屈機

如果我有男朋友
而佢把聲好似top咁
佢同我whatsapp唔錄音
我會嬲㗎
老牛聲好吸引

樣衰 靚聲 > 靚仔 柒聲

無

東星耀陽
司徒浩南
把聲

屌

我都係鍾意TOP把靚聲

碧咸把聲咁柒都萬人迷啦
樣最緊要唔好聽樓主亂up

老老柒柒 以聲去加減人地既印象仲衰過以貌取人

一唱歌就好難聽 屌

膚淺
聲完全冇得改變 整撚定 反而你話身形 樣貌 肯努力去打扮 做運動 都可以改變 你同呢d做條件妹好正常 你話人地把聲雞仔聲唔得 真係 不能認同

自膠

btw 樓主條仔肯定好撚柒 死剩把口
或者樓主就係柒撚到得番把口

Cry
不過真人好似肥仔嚟

我會加把聲好聽嘅女仔好多分

聽到佢把聲，就覺得耳朵懷孕了

靚仔 聲柒扣分 聲靚加分
樣衰 聲柒扣分 聲靚冇分

最鍾意用voice message

陳奐仁鄭子誠其實夠曬好聽

肥仔好多把聲都好聽 聽聲充滿幻想

Sor，所有野大前題都係要靚仔先

肥仔我都like呀

無錯

好多人夠話我把聲好聽 有用咩 咪又冇女

咪鄭子誠以前咁

把聲好嚴，啫係一開口就好似好認真咁講野

男朋友把聲好好聽 好想係咁聽佢講野
把聲好聽真係會加100分 唔好聽同佢講多兩句都費事

把聲好聽又講英式發音真係好正

巴打同我一樣

如果女仔把聲好難聽 ,
低沈 or 沙沙地
男仔咪一樣扣佢分

agger 好似周秀娜一開口…

聽聲都濕

難聽到想dum自己落山

0分

我同樓主人無仇無怨
點解你要咁話我

比好多人讚過攬聲有磁聲 同好聽
可惜唱歌唔好聽

咁張敬軒把聲唔沉，但好冇聽？

聲靚少野講，點睇？

morgan freeman

真係會無力抗拒

我把聲好沉，係地鐵嗌到最大聲都冇乜人聽到

TOP聲同樣都man死人

Dicky仔把聲最好聽

想知自己把聲算係點
Tg: hero117
因為唔man又沉 又唔算磁
但有人讚

佢把聲唔沉但其實好磁性

好聽會加少少分

把聲好man但真人瘦削又童顏扮成熟
超惡頂

點為之把聲好聽？有冇例子 上面果啲都係鬼佬講英文

聽到把聲 已經暈哂浪

雷爺

問題係點解要用後天改變到嘅嘢做標準先叫正常
如果可以改變到嘅嘢就每個人都有機會做到啦有咩特別?
反而先天嘅人地點努力都會唔到 天生就係天生嘅 做到嘅人數量有限
先係吸引嘅地方
好似靚聲咁 如果個個都係咁嘅聲 把聲仲有咩特別

男人老狗雞仔聲真係好不知所謂

我自己成日j自己把聲 可惜唔靚仔無身高

鄭中基唱歌把聲

男朋友把聲勁好聽 對我講野先咁溫柔
對住朋友講粗口又另一番風味
成日save低佢啲voice massage
臨瞓前慢慢J完先瞓

學發音
聲係可以練，不過要去學返個原理同學點運用

聲音本身高低音係受聲帶影響
聲帶拉長就會高音d短就低音d
喉核位置高d就會拉長個聲帶，低就縮短
而控制呢幾樣嘢其實都係控制肌肉
學識控制組肌肉就識得點搵返把靚聲
情況好似d人學唱歌學唱高低音假音共鳴位放邊
不過講嘢同唱歌個原理有少少唔同，但都係控制肌肉

有d男人高音好似未轉聲咁，係因為長期講嘢習慣拉高個喉核位置，肌肉綳緊咗
好似d人寒慣背咁你叫佢企返直仲攰

聲沙拆聲係聲帶開合影響，合唔晒就會沙聲，合實d 就會實聲，即係有冇沙聲睇個人識唔識好穩定控制聲帶合埋

以上情況唔包括聲帶任何其他病理因素eg起㽸

如果好似樓主咁講揀偶要睇聲我真係無法認同 你覺得一個人獨特用你既先天做標準緊係無錯 例如我鍾意eason把聲多過送禮 但你話擇偶都要以先天條件好衡量 咁就係膚淺

鄭子誠聲係到

好撚鍾意把聲沉沉地又帶有磁性

型聲撚
不過改緊d懶音

鍾意女仔老牛聲 好正

鍾意o靚妹樣成熟聲

點解用先天條件就係叫膚淺
用後天條件又有幾唔膚淺

有邊度有得學

多懶音仲難頂

其實樓主唔需要咁怕「膚淺」,咁抗拒「膚淺」呢隻字
好老實,就係膚淺,人就係咁架喇
身高,樣貌,甚至女人對波,9成都係先天架喇
試問有邊個擇偶完全唔睇身高,唔睇樣貌?
我地男人見到對波咪又係興奮,咪又係想另一半大波
咁無計架喎,人天性就係想追求好野,想要好野
所以樓主咪認左佢囉無唔洗怕比人批鬥 因為其實正常大部份人都係膚淺架喇

咁當然擇偶又唔係單睇晒呢D先天條件既,都會睇埋後天條件,性格架ma
所以如果你擇偶條件唔係單單得一項:靚聲 既話,又無乜問題既我覺得

好多人話我把聲好聽
但自己聽翻好撚柒
懷疑佢地呃9我

晒氣
以上堆野只係for唱歌，如果你唔係做歌手or對唱歌有與趣既唔好晒錢
學完最多咪日常生活把聲厚左，你直接chok聲效果仲大
再者學聲樂好貴
有人講過唱歌係最講天份既樂器，就算你技巧幾好都好難改變自己既聲底
結他鋼琴既話你一換樂器D聲即刻唔同晒

BTW女仔把聲好聽都可以加好多分

耀陽懶音好勁喎

agger

講緊我？

成日聽人話我把聲好磁
但其實我覺得自己把聲好難聽